Gmarket買口罩cut單（3）苦主圍爐區

無人開post，開住黎俾大家發享下進展

Inguard唔好cut我單呀

琴晚9點到咗仁川口岸
到依家都未上飛機

買nh
送咗隻唔知咩嚟

屌你老母

卡左係shipping soon 幾日

wiicare kf94，我都係收到呢隻
search 위케어kf94會找到資料，你自己睇吓信唔信得過
唔識韓文又唔熟韓國口罩，只可以講個信字

一齊集氣

信唔信一件事
仆街明明買natural harmony
永不錄用
好彩唔係等佢救命

其實佢尋日cut左咁多
無cut我26號果張
應該安全掛？

唔該巴打呀
太忙開唔到po

唔緊要，我見你未開，開左先

等佢啲口罩好徬徨

我都係26號未cut
希望安全

各位，最新refund已全部收到
我買3Q,3盒大3盒細
佢分左兩條數退比我

我地集氣

我本身揀SF, 而家佢自己轉左用EMS黎寄

屌今朝比人退左貨
又係有tracking number 同preparing for shipment

仲係return request，我唔想要呀，我想退貨呀

第一次用gmarket

今日收到貨
買就買左10個705 kf99 急用
送就送左C750V 黎
想問下兩隻係咪唔同 i.e 醫用N95 同工業用N95 分別
已經起system send 左inquiry 但無覆

呢世都唔會再用gmarket

如果退款係賣家經gmarket退 定gmarket hold咗之前我比嘅錢自己退 因為依家間店好似消失咗咁 有無知嘅人可以答下thxxx

但間店好似delete哂啲資料 撳入去睇無哂佢之前賣嘅產品

雖然Gmarket 賣期貨係仆街但又唔好乜都屈佢
人地係退足錢, 只係外幣visa/master 收1.98%手續 (支聯唔洗收)

右邊可以睇到KRW 人地係退足, 只係convert 做hkd 有手續費

仆街啦

乜野係in case of unavaoidble 3 or more purchases.

今日被Cancelled 鳥
之前信用卡俾晒錢，但見到佢Total Amount 係$0
有冇手足知道咩意思定係要自己退款？

試過
等三至四個工作天會refund 番去信用卡

唔該晒

如果佢not yet ship但買家想cancel 係咪都可以full refund ?😰
都過咗7日我唔想等喇

買家自己退我未試過 sosad 但依家等七日係好基本

有冇人個order update咗個順豐no. 但係係唔啱嘅？Tracking no. 應該係15個位（SF+13個數字），但係佢update咗嗰個得11個位（全數字），佢是咪玩我

Check 下EMS
或者其他快遞公司DHL Kerry 等等
依家gmarket為左快d，改作用其他公司

想問status：cancelled 啫係點？
件貨30號Arrival at warehouse 之後無郁過

即係cut 單 會full refund 的

買natural harmony
一張單29/1買停係岩岩出tracking no prepare shipment
一張單30/1買停係not yet shipped

係唔係玩完

1月24號買
而家Shipping soon
應該送到?

1月26買 到宜家未有動靜

check咗ems dhl kerry都冇究竟邊間執咗件貨我仲要寫咗順豐locker個地址

我都係順豐no. 唔岩

仲有ocean freight
不過會唔會係EMS 不過係未寄出所以無record
今朝都有問左一樣嘅問題
最後個位絲打話係ems窩

仲拎住轉順豐自取

啱啱揾到 原來係一間叫rincos嘅速遞公司接咗

試下check一間叫rincos嘅速遞 佢啲tracking no.係9字頭11個位

我都係wor

你點會知係呢一間？

即係我另外嗰件貨都會cancel埋？
原本比人cancel嗰件貨已經一早refund咗，
係唔明shipping status個cancel係咩意思

我都係

韓人無道義， cut kf94平單

家陣個status 咁樣 但去sf 又check唔到個運單 有無巴打係咁

感激 我都搵到 點解無聽過呢間公司

26號買 27號即將配送到宜家係咪多數無希望 問客服又冇回覆

無意中𥄫到隔離討論區有人講

我都係combine shipping 一件貨比人cut左, 個Internation日中 shipping 係唔會出現cancelled, 而家係shipping soon

呢世都唔會再用gmarket X2

唔知佢會點送 我全部寫哂順豐locker地址

買完先知佢呃鳩我 隻kleenguard 44016口罩根本冇kf80 cert

我都係26號買

佢顯示輕左，原本2.50kg,變左0.45kg,話退五千幾won去Smile cash,但smile cash又唔見有，屌你老母Gmarket 垃圾泡菜網，貨不對辦，數量唔齊，一係你就cut人單或唔接，人地已食炒價買都仲要比你玩

鳩估，佢應該係無貨，要退錢

我5張單都cut哂，4張單都用EMS, 都未check退咗錢未
想問EMS運費係無得退？

我本身有張單2月7出貨，尋日睇無事，今日睇已經cancel咗

買咗kf 94 口罩，揀咗細碼，到手發現似童裝好緊

2.5kg 係幾盒?
變0.45kg少左五倍

你有貨咪好 我連個包裝都未掂過

Ching 你幾時買架？我一星期到貸，買完第二日有人係道開post 即時漲價百幾蚊好彩

24號買，依家都 Preparing for shipment

我26號買，前日到咗

一樣 想知佢到底送唔送

我都係24號呀

你地果間 n 字頭都叫有update
我地果間 in乜乜果單完全無影又見佢個review 日日都有人收到貨仲要係大陸
仆街可唔可以搵gmarket投訴佢個仆街

原本訂五盒2.5kg,最新變咗0.45kg,變相寄少貨，收足你錢，Gmarket 泡菜仔宜家玩呢d,因為唔洗cut你單退錢

無用的，Gmarket 係大陸人做Supplier為主，宜家大陸仔d貨唔夠比大陸，就用你地比左錢落單既貨比左大陸先

唔知我有冇理解錯
我見佢話好似會自動幫你轉
多咗嘅費用由Gmarket幫你俾

有巴打300個變咗30，泡菜仔唔夠貨又唔 cut,玩呢啲9狗，南韓都係垃圾國家黎

嘩狗到咁 即係你幾錢落單都好 佢將你個價除番炒價再出番個數比你

仲係卡住delivered to destination post 好耐

五盒都係炒價，但黎一盒，收哂你全部錢，其實已經係去到呃9人，五盒炒價錢連運費得一盒比你，咁不如去sogo後面藥房買1900三十個kf94仲好，即刻有，所以話香港人幾撚慘，自己政府唔幫香港人搵口罩，要香港人自己出去搵，韓國仔睇死你地自己政府都唔照顧香港人，咪蝦到你地盡

Track your order 嗰度係顯示Packaging
2個status完全唔同
睇唔明

25號04:00, shipping soon, average HKD$3 隻

真係貴撚過藥房1900蚊30個
我既定義正常價HKD $3-4, 炒價HKD$10+
利申有200隻 HKD $10, 200隻 HKD $3

韓國市面都係廿蚊隻，香港抄到咁

呢鑊真心覺得啲韓狗仆街，呢啲時候黎作惡同大陸有咩分別？屌佢老味！

會唔會收到貨其實， 佢之前status係shipped

我都check到了

韓國市面出唔足貨 上面大把苦主 貴過$20好多

25號訂，尋日通知話2月18先ship，好煎熬

日日都擔心會唔會俾人cut單，又擔心18號再拖9 me

其實return request係咩意思
如果我想拎返錢要撳啲咩？

其實有無寄過比香港人？

執粒倉

呢個case有無得搵gmarket追筆錢返黎= = cls

拎返錢算

梗係追啦

Gmarket買野真係好唔安全 淨係提供個平台比人放野上黎買賣
出少左貨又冇得直接搵賣家對質 搞到我要on99留言比gmarket cs但又唔知幾時覆
btw對比起gmarket 啲seller先係最仆街 瘋狂加價 唔出貨 出少貨 cut人單

求link 我25號同27號買都cut哂

都cut硬
我有張單2月5 ship, 尋日睇都好地地，今日就cancel 咗喇 死仆街泡菜國！

已經temporarily out of stock ....

死仆街支那人 搶哂香港人嘅口罩！！！

但我睇comment 係香港人買得多啲

好奇一問知唔知執笠倉幾錢隻

好似110/5隻

我買咗5張單都cut哂，仲要連退錢既email都無收過，張張單都用EMS，罩又無，錢又無

而家上gmarket買又要等，買得少圍番個單價又貴，買得多又驚被cut單或者被人偷屌，早知我就去藥房大手買算，28蚊個獨立包裝

我買同一間
今日顯示出左貨，我覺得照等好啲

好慘希望巴打早日揾到罩

前日馬路中奔馳，發揮小宇宙，跑得快過男仔，成功買到一盒 到宜家都酸痛緊利申 絲

我都好撚驚，如果被cut 真係好唔忿氣，24號訂！

你係訂嗰陣見到話係2月7定點？
間野好早已經好似執撚左笠咁，已經㩒唔返入去

我都係突然轉咗return request

屌泡菜仔做生意無誠信可言，終生不用 臭雞Gmarket

一星期前見到係2月7出貨，今日睇就cancel, 所以一日未到ship左.... 都唔好信有貨，希望愈大，失望愈大

佢Cancel 咪仲好, 一陣佢是但派2隻俾你當寄左仲慘

呢個先好玩
出貨唔比trackingno 但係話已到貨
集運又幫唔到d咩
gmarket又唔覆
logen又唔覆
問間鋪又唔覆
究竟我可以點？

哇第一次見呢種表

通常全球配送準備中會卡幾耐？

雖然好賤但真係笑左
我集運未試過呢D情況

Same我都唔知點算，因為佢依家顯示preparing for shipment，要取消訂單就要自已撳return，但會收return shipping fee charge，我自己return定等佢取消我訂單？我覺得好唔抵，明明係佢無貨岀，但又要我貼翻錢

我禁咗return 因為等咗多過7日就可以係佢比Shipping

我岩岩一睇變左returned 姐係點？ 佢會退返錢比我？

身同感受

你係幾號買？

如果兩個order 我合併送，cancel 其中一個佢係咪會照送？

機場多貨到呢 成日都無更新
急住用就去派隊好過

見到咁樣已經好好

彈翻韓國

下

28號到g媽倉話包裝中
到現在都係包裝中

真心咩
真係一日未到手一日都可以cut單
希望你張單冇事

咁痴線 離左境都可以食屎
嘩 大陸閪出天價買？

應該係

你張單到底有幾多貨

屌 等多陣可以食屎

4盒 total 200個

留名
我都係十盒

有無人inguard出左貨

咁都得
2000個就話

4盒都彈你單
會否太痴線

我啱啱已經request for return，26/1買到依家都係preparing for shipment

你噤return定佢噤return?你夠口罩用？
呢單野隨時玩到5月喎

咁都得

點樣可以睇到英文？我點校都係韓文睇shipping info.

到左香港都可以彈番韓國, 我仲packing緊咪凍過水

我兩盒口罩24號order, 今日SF送到
賣家: 삼일몰
口罩: 2 盒3Q黑色 (50pcs), 計埋運費around HKD70/box
Shipping status係唔準: 24號order, 31號arrival at warehouse, 塞到5號shipping soon, 今朝突然到咗, 但shipping status其實仍未update哂

26/1而家無郁過

我噤呀，因為我仲買左natural harmony既kf94，而佢已經packaging ，最衰係我combine shipment咗，我驚如果件野keep住放係warehouse會俾人cut單，所以就cancel inguard去保另一張單

x2

咁一定要Cut啦

想問出口1000個口罩就要報通關手續係咩玩法？
雖然我個張單應該仲未寄出
但我見有十幾個香港人已經收到貨

仲要見到inguard係咁俾貨韓國人同強國人，我諗一定等到2046都未有貨俾香港

死泡菜狗

我有阿
26號訂

已經收到貨定係到左倉？

同你一樣

SF 突然送上門，EMAIL 都冇收過？

你買邊間？

Shipping soon
已經係gmarket 倉pack好啦
我真係好好彩

你係幾時轉嘅？
其實我27已經出左國內嘅tracking no.
但一路都無寄出

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我好似27、8號有shipping number
30號寄到gmarket
尋日終於有人pack同埋轉左shipping soon

newnhot

咁快
我倉都未到，淨係比左no.又無出貨
唔知點催

25號05:00 買 用順豐tracking no.終於上左飛機

不過上面見到會飛番轉頭真係好驚

同埋咁多人屌inguard竟然冇人屌gitech,
同樣25號05:00 連preparing for shipment都冇
仲係not yet shipped <- 即賣家連我將單都收唔到

Check返email, 今朝9點幾收到Gmarket話:
Your order has been shipped internationally.

但Gmarket網本身個status就好似上面張圖咁.
SF都無人聯絡過我, 今朝直接派咗.

巴打你25號買幾錢一盒呀? 一堆人24號買都無消息，反而你25號出左貨

Item Price ￦ 163,800
International Shipping Fee ￦ 4,572
Total Amount
￦ 168,372

3盒

如果唔係用順豐咁點
佢有tracking
係一間叫rincos既公司

25號1500買都仲pre緊

Gmarket已經shipped tim
你可以問下GMARKET CS
不過相當廢

嘩咁有機會佢真係良心賣家 跟落單次序而唔係價高姐得 以後過左呢件事都同佢買下口罩
你遲我十二個鐘入應該係貴過我 唔會因為價錢唔做你 應該真係我早過你落單

買個陣應該未加價 但我有用coupon
Total Amount₩53,836
Item Price₩54,600

我件貨4號就去到delivered to destination post 之後一直冇更新過 好驚好似你咁

無啦啦頭先順豐到貨
到左
26/1買

inguard?

一樣25號買...1盒 total amount ￦ 57,750
仲未有tracking ...仲未出貨
究竟佢出貨係咩標準..

track到status？未用過rincos

track 到
但兩日無update過
淨係寫係仁川

Track到應該ok呀，可能只係排隊上飛機。同埋有時啲status真係有delay。希望你都快啲收到

你用EMS?
用EMS既話有冇得打去問下咩情況先會咁

用EMS呀打左佢哋話線路繁忙

同上面好多巴絲一樣都係24號買
我都好想知佢究竟係用咩標準出貨咁多日都係preparing for shipment

同問
貨都仲preparing就returned 咁姐係點

落郵局問下?
我都係用Ems
好驚呀

用ems, 最後個delivery status係喺5號仁川recieved by air carriers
之後都仲未更新過
23號買，都唔知係咪因為個數量多搞鳩我（利申：一大班人夾運費）

幾多個
我買左400個都驚佢扣我

用rincos 4號Received by Rincos Center 之後都冇再update過status

1500個外科口罩

唔係

從明日 （2 月 6 日）起，縱使是出口額在 $200 萬韓圜以下，只要口罩數量多於 300 個，也需要以簡易通關程序，申報出境。另外，如果口罩出口量多於 1,000 個或以上，就必須以正式出口申報。

會唔會你多過1000個要申報 所以hold住左

Same here

我都係 同病相憐

羡慕 一直有shipping no但冇消息

唉應該係喇, 好麻煩
都算早買, 但係中間卡好耐都未運到去機場

仲未知退唔退到

雖然唔知有無用 同 好可能佢都係回個罐頭msg, 但可以試下去韓文版留言

same here

28號買gitech嘅貨，到宜家都係not yet shipped。
係咪真係會嚟㗎

我連rincos 個網點track 都唔知

呢個係間舖嘅留言版？

禁入件貨度會搵到

29號買嘅一樣
個價又唔係平
所以早兩日 我放棄cut 單算啦

終於有gitech 苦主

我係2月5就冇再update 係咪儲夠一機先飛到

最慘係冇tracking number, 賣家拖住唔出貨，點搞好

400 個係要簡單申報就得

琴日迫住去Quill掃咗十盒BFE only口罩
Gmarket呢邊唔cut單，繼續死等爛等。
再睇埋HKTVmall嘅口罩搶唔搶到再講

24號...
Item Price ￦ 210,000
International Shipping Fee ￦ 5,292
Total Amount
￦ 215,292
5盒...

睇黎都係 大家都係呢啲status既

唔係良心賣家lor，大把24跑買個價平D都無聲氣

24完全冇聲氣問佢又唔覆

佢會答你，要等好耐，你可以cut單

我都係5號

其實你買得呢個價去藥房食仲好 見到屯門有藥房價$400 36個3M 口罩
HKTVMALL $99 個KF94都賣晒
老實講gitech我預佢三月都出唔到貨 我係平均三蚊個平先唔cancel
你趕住用千祈唔好唸住靠佢

收到 咁blacklist佢

感謝

29 號order 今手被cut了😫
PayPal 俾錢退足 乜都冇蝕 叫好彩d....

paypal HKD會退足? 我paypal USD 蝕匯率

我23號買佢都未出我果單 屌

28號 啱啱睇cancel咗

28號 蝕左20蚊到

有冇人都係咁 出面睇就preparing for shipment, 㩒入去就話shipping soon 但根本未磅重... 而且嗰tracking number咩資料都冇

一撚定唔係良心賣家
佢寄咗第隻牌子俾我

一樣 似係未發貨去gmarket個倉

27落單gitech今朝被cancel 左

係咪傳說中既wii kf94

離撚譜
冇貨又唔cut單
好彩有韓國fd搵到佢官網寫係韓國造

佢幾時寄比你㗎

28號今日俾人cut左
信用卡俾幾時會退錢

但佢入面又話shipping soon gehhh

原來件件宜家等上機

從來沒我份

巴打 你g market 個status係咩？ 之前用唔用到tracing number 去睇件貨到邊？

27號買仲喺倉度
好似孤兒單咁

屌你老母今日睇cut咗單了

今日cut咗

我都蝕咗匯率啊

點解我又係26號買比人cut咗單

你幾號訂？

Sor睇錯牌子
自膠

昨日下午係shipping soon,
今朝無啦啦到左

今日終於被 cut 單

Same

呢個shipping soon 應該係一日未發貨都係shopping soon

想問ems到左香港正常要等幾耐先派到上屋企？
同埋ems tracking update得慢過gmarket係正常？

我23佢仲未出貨比我

我有一張4號一張5號

早你一日

收到未？

24號買
31號arrival at warehouse
4號開始shipping soon
然後今朝先到香港
但好好彩岩岩5點上咗門派件

你哋算好我1月30買佢話3月6先運
應該比人cut硬單

未呀 無消息
HK 郵局都未有

郵局有record未

仲未有

有排都未收到

最新兩單，退運費，重量輕左
屌你老母泡菜仔，又係玩寄少貨

同一命運

你係邊間買？收到貨未？

十盒十一萬won,咁平好大機會

第一單已收，得一盒五十個（原單五盒）一陣跟巴打你教方法去搵cd,另外第二第三單如上，有唒心理準備唔齊貨

我係呢間買 一定要live chat搵cs先 佢會幫你return左張單先 避免過左啲錢比賣家 同埋千其唔好㩒確定收貨

D貨喺物流中心 已經幾日都寫住包裝中

大陸出緊一百蚊一個口罩，KF94唔止

我就29,30號d貨寫住arrived to warehouse
到宜家都無聲氣
如果有咪消息再係呢到同大家share

好，搞口罩搞到心累

呢隻晨早自己cut咗，諗住另一張Order可以快啲送嚟香港，點知都係hold咗喺倉

嘩 痴線

大陸有大把買家係要罩唔要錢，大陸需求太大

一萬$盒 不是夢

宜家取消咗

買三盒寄到黎得半盒點搞？

又多個苦主

Live chat係邊度禁？你直接同佢講話貨唔齊要求退錢？

我留左幾次inquiry，都無覆

電腦版右上 我係同佢講左貨唔齊呢件事先，之後佢就會叫你去留言板留言

Thx

我果份同你差唔多時間到香港
而家都係冇再UPDATE

我都唔知等到幾時，所以入埋德國貨

26號朝早落單、被cancel了

1月27號買
原本都以為無希望，點知2月6見到出左貨

我都有一路check配送時間
今個星期一睇配送時間仲係2月13，星期二再睇變左無法預算，我都以為應該會取消我張單
結果星期四出左貨

果句韓文點解？

係唔係一日未確認收貨 一日都可以退番錢 因為我係第二間買 間野cut我單後好似消失咗咁

我意思係 gmarket係唔係會hold住啲錢先?

想問return request即係點？

係 會hold住先 但如果你㩒左確定收貨 gmarket就當交易成功 就會過左筆錢比賣家

唔好啦 當買個希望擺住先

絲打求救
我想問livechat cs你幾點左右搵，我幾日日日都入唔到。
我張單話就話到左韓國集運倉，但係冇trackingno

最好佢一開放live chat就搵佢 你㩒中文版實冇機會搵到 最好就㩒英文版頁面再入live chat狂f5
我記得橙色就係full晒冇位 藍色就係有位但要等好耐 見到藍色就碌到最下有個制比你㩒 之後靜待等20分鐘以上

多謝絲打， 感激不盡我得番呢張單出到但係冇tracking。希望聽日搵到佢

下次出圖要遮個code唔好咁傻豬

Gmarket點解可以咁垃圾 見到幾單同我一樣
買8盒佢出得2盒半貨咁樣寄都得
而家退錢又唔知點退
有無人教下可以點解決

live chat CS 追貨 直送非集運就有機會追
集運冇得追因為到集運倉已經七日冇拆 未必追到

2月1已經無更新過😭

我都有訂依間 27號落單 但到依家都係preparing 無更新過

我26號買都係preparing only

4/2後無再郁過 HK post都未有record.....

shipping soon第6日
係咪有問題...

我packaging第8日🤦🏿‍♂️

今日係我等既第10日(warehouse 6.5日+shipping soon第3.5日）我諗緊會唔會同買既量有關 好似300個以上要報關

唔係1000個先要咩?
唉...但佢要扣就會扣, 已經無理可從

想問下張單變左取消完畢係咪會自動退錢

早你一日落單 仲係preparing for shipment

係驚每等一日韓國個出口政策又變...
但驚都無用. 都係要等...

lotpost話禁左出口

詳細到

Cancelled 我兩張單

我仲未轉shipping soon, 你轉左應該好快會好收。我得兩百幾個咋

咁者係收唒皮

1月26 分別係三個supplier到買口罩
全被cut單

shipping soon咗成個禮拜
啱啱終於收到DHL sms話預計下禮拜二會送到

早過你買但仲未ship

你order detail個actual weight有無少到?

Status 2月6轉左return request ，即係點？

啱啱收到DHL SMS話星期二送到 終於有口罩用
但係我本身揀順豐 地址寫左智能櫃自取

報海關即係點 即係要等多幾日等佢檢查但件貨都會順利出到?

即係宜家可以自己取消訂單?

冇 反而重咗
本身estimated得0.41 依家actual有1.14

包裝完

望清楚佢俾你個number係咪SF加一堆數字
次次gmarket一更新到個number我件貨已經到左香港

4號冇郁

我見無official news講all ban
機場都係擺緊限300個

4號開始 再check個網變左6號

Inguard苦主有冇消息

五號開始無郁過

25號Order 轉咗preparing for shipment
之後乜柒消息都無

2月1到倉
岩岩sf取件

Update 平均三個幾一個 一個都冇少到 冇變其他牌子(wii care)

我都係
本身揀順豐之後自動轉左dhl
希望真係準時收貨

到底rincos係點
咁耐都唔update下

仲要email都無個
想問下都唔得

你就好
我仲卡緊Preparing for shipment

210個

我同你一樣順豐已收件，不過係16：47分
到達時間同一樣，不過我唔知係邊張單，gmarket又未update

今日順豐收到啦

但如果多個300個係唔係即係唔比出口 但我人又唔係嗰到 唔知件貨點

我都係26號order， delivery status冇update過
係cj Korea express/ems check tracking都唔得 唔知個no.係咪假既

我都想知

4號到香港，到而家都未送到黎，打去郵局就話線路繁忙

你幾號Order

今日都收齊

26號

我都係
點解我咩都無

想問呢度個status寫cancelled
係咪姐係收咗皮

但前一頁嘅status係preparing for shipment

個時間同你一鳩樣

我依個位都係寫左cancelled
但件貨已經寄左黎香港, 未派

我又係呢個時間到之後郁都無郁過

屌 我27號買，佢仲未refund 仆街

同一日到 都係無郁過 香港郵政未有record..

我27號落單，前幾日cancel咗，仲未send email黎confirm cancel，又未退錢 on99

24號order黑色，preparing for shipment

me too
有無人知點改地址？

希望你都快D收到

24號嘅朋友

我都唔知點解，
不過希望你快d收到啦

24

邊個賣家

有冇人突然間冇曬d tracking details
但個step已經係Out for Delivery
唔知係咪佢打錯

有cancel email架咩
我都冇
淨係個狀態變左取消完畢

23號買3q plus 12盒, 27號shipped, 無tracking num,今日睇變左return

5號問cs依家都無覆 又無退錢， 垃圾gmarket

你朋友幫你訂係寄韓國轉運定係直接ship 香港啊？我24號訂仲係preparing for shipment.

就咁一堆數字

Preparing for shipment 成個幾星期
申請退貨又要俾返運費佢
其他貨又卡住咗喺度
而家究竟可以點呀！！！

咁應該係rincos

佢寫SF 但未必仲係 SF
有機會用左其他express

好似睇non jupas post咁
好想拜下口罩神
仲有物流神
比我攞到啲口罩
9日無出過街了

如果係 11個數字 9字頭既no.
就係rincos 呢間公司收左件貨

屌same here，延遲左出貨幾次，如果自己cut單係咪要俾手續費/ 乜撚費？

24號買natural harmony preparing for shipment 有tracking no. 但假嘅 track唔到
我另外買openmedical嘅都29號到左倉了
追po見到有巴打26號買已經發貨
於是我kakao賣家問佢究竟幾時發貨 點解我朋友26號買都發左貨了
嬲嬲地退錢算

有冇人係rincos又收到貨？好似個個都仲係喺仁川冇郁過

卡左係shipping soon11日

我25號order都未有 屌
仲係即將配送
巴打你係即將配送 之後sf突然話接左貨定點？

EMS好過sf, sf完全唔update status

依個係natural harmony官網？

x2 完全check唔到

係啊，我係咁係sf app check跟著夜晚忽然見到張單，第二日就有得拎。gmarket一直都係shipping soon咋

要等到件貨status 係shipped,smile cash先見到 d $

SF收得快過EMS
EMS份件到左香港3日都冇曬聲氣

好L慘

原來咁所以輕左GG

Dllm仲要等幾耐，30號到宜家

無郁過

加一

加二

係
佢Gmarket留左個KakaoTalk ID
我自己text佢

但text距但吾成功，距有無話幾時會再出貨？

官網做到咁仆街
屌佢老母啊

咁即係我嘅NH出貨無望啦

加三

哦 咁唔關事啦
你去到包裝中 基本上安全一定已經出發左
我直頭仲係第一步 屌

Sameeeeee
明明我ems張單到左香港早過成sf個張兩日

屌我都係 係咪比偷撚左

有無人仲等緊依間？ 係咪應該出貨無望
念緊好唔好自己cancel左佢

要俾返2500won佢當係寄返去嘅運費
其實都唔知佢究竟有冇寄到貨
而家就諗緊不如豪俾佢，等其他貨運落嚟

Gmarket SF 國際件係 SF加13個數字
唔會有KR係尾呀

EMS係香港郵差送？佢地有冇番工架

4號到左香港到而家乜消息都冇。。。

早知揀SF好過

揀sf由30號到宜家都仲喺韓國未上機，自己諗

KR尾係EMS

我都等緊啊，24號落單到依家
日日評論都見到d香港人話收到
尋日有個話落咗14日先收到
我over15日出都未出韓國境

本身仲慶幸自己揀左SF
最後兜兜轉轉又去返EMS
都唔知塞到幾時先派

shipping soon有無得cut單
無tracking no.

我都有單呢間 26號order
一路無起色

邊d係船

上一個po有巴打話佢地冇晒原材料 做唔到口罩所以答唔到出貨日子

如果自己 request return 會唔會收 charges

一樣前幾日收到話改咗做18/2出貨 唔知等唔等好 但佢又話啲原材料用晒唉 如果自己cancel係唔係拎得返啲錢

買唔到natural harmony既巴絲唔使太灰心,因為我買咗幾隻牌子,得natural harmony 我用手拉貼面測試都會漏氣都會上漏氣, 屌你老母, 用其他牌子呼吸時會有內縮外脹,証明都密封ok,隻natural harmony係冇既
懷疑佢d熱溶車綫位漏氣,因為佢比其他牌子透光
等我仲入咗佢大量,其他小量,屌

仲等緊

算啦,有等於冇,漏氣咪同外科一尻樣

同埋佢兩條掛耳繩水平都唔平衡

我又係咁
25/1落單個賣家好快update個運單編號，但係根本冇寄出
諗住等下啦
而家見啲問答係勁多人留問屌佢呃錢
然後佢upload左運單編號，變左我唔可以申請cancel, 得個return制
屌 冇貨收到點return

你地就好,咁快,佢post collection之後拖5日先到

我都係咁, 十盒先1.9 kg

未送到, 都追post估到咩料
g market正pk!

thanks

其實都係seller仆街出少貨 又要gmarket幫手執手尾

x2 貨又遲, 又唔齊

累

10日都寫住全球配送
准备中

cs 廢到

邊度問答話佢呃錢係咪即係佢出少咗貨？

邊到可以搵到佢同佢對話？
佢撳咗出貨俾我，我無得cancel
想問佢情況又唔知道去邊搞
gmarket個cs剩係話d單太多，要等

我想知有幾多人買Inguard賴左野，想搵下係呢間野買左Inguard 既苦主圍爐。

24號等到而家，都唔知想點

Inguard苦主

我，26號到依家都係preparing for shipment

我都覺得佢好無辜 雖然話佢可以screen d sellers唔比垃圾上架 但今次之前inguard/gitech果D都正正常常 而家出左事反而屌晒Gmarket

係另一個韓國網睇到
rincos 要7-10days 先送到
rincos: Singapore, Malaysia, Japan, Philippines, Hong Kong, Taiwan, Australia 7~10 Days

等到幾時先有口罩

苦主here 26號到而家

咁就仆街啦 4號話入左center 都冇岀過黎

aiya我剩返嗰兩張單都係rincos呀

唔知
我係另一個都係韓國網購見到rincos 要7-10日

有無巴絲運單號碼係7位數

26x2
見到佢預計配送有update,14/2出貨
唔知真唔真

25號

一樣25 屌 懷疑佢根本hold起d貨
又唔敢退

到咗warehouse好多日都唔出貨
酒精濕紙巾

長期包裝中

屌佢 出撚咗tracking number cancel唔撚到

邊到寫住預計配送

最底果度
之前係unpredictable

2月4號到香港既終於有更新，好感動😭😭

咁耐都未退到錢

25號落單+1
唔知要等到幾時

香港郵政網查到啦 😭

我係27號凌晨落單

等埋佢14號睇下有無update

Shipping soon 件貨排緊隊等有位上機架啦

但宜家睇佢係咪無咗ship worldwide, 淨係寄返韓國？

真係唔知

好似真係有香港人開始收到貨？

Shipping is fast都講得出

Quality bad但comfortable mask

應該越早訂，訂得越平就要受懲罰
啲韓仔做生意勁冇誠信

24號 前日唔想等Cut咗

但佢宜家係咪淨係可以return?
Return有無錢退？

有錢退 但我都等緊退錢

Natural Harmony 24號到而家

Shipping soon左成個星期

我packaging 左個幾星期

一樣 多過1000個 驚出唔到境 又驚訂咁多佢會比少好多

仲未更新，同你一樣時間

由27/1Shipping soon到而家都冇update過
如果我而家禁return係咪可以refund返

祝福你 公喜
我都未更新
2月6號到香港

27號

[memer]苦主+1[/member]

24號

我25號買，但仲係preparing for shipment，又冇Tracking number ，會唔會比人cut？

得個hanjin express 既tracking no. 上佢個網又咩都check唔到 依家卡左係shipping soon
其實係咪會再update一個新既tracking no.？

仲係preparing for shipment 不過比咗出貨日 諗緊好唔好自己cancel算

seller 其實一早cancel 單, 好過咁質質搏, 仲賤格,唔夠就咪鬼賣啦,呃錢

可能你早訂,但已經時移世易！29號之後訂用sf,
全部收晒皮, status冇update,叫天不應, 個單號又廢,check唔到！！
31號之後訂直情冇得揀sf, g market sf正式收皮

EMS起碼有sms, status睇下
pk sf乜7都冇 dklm

我收完email好快就refund左去信用卡

x2 , 唔知做咩7

羨慕
我咩都冇

係hanjin express我由始至終上個網都揾唔到自己將單, shipping soon -> shipped 就會比個SF字頭既tracking (唔知EMS 係點)

我係佢禁運前一日係gmarket 訂左寄去韓國集運公司轉去香港
而家都唔知送唔送到去香港
又唔知退唔退貨好

ching 你等左幾多日先shipping soon轉shipped

第三日...唔撚係掛

恭喜你為你感到開心
希望我嗰啲都早啲到

2月4 ? 追番呢個post可以confirm -> 2020-02-06 18:38

我放棄了似係永遠唔會收到貨
撳咗refund

苦主

一兩日就pack 但卡左係shipping soon

到底natural harmony 會唔會送

我都係.
24號買 個order preparing到而家

25號另外再買左轉 反而早一個禮拜補多一野話18/2會寄

180$ 60個買 過兩日變左790$ 60個

係咪唔會有機會俾貨我架啦😭

哇屌 爭咁多倍嘅

等緊Refund

last update 29 Jan

2月7號到香港表示睇黎我仲有排等🤯

你幾時落order

自cut 會唔會蝕手續費，想cut

加四

我有一單係2月3落單，今朝ship咗，另一單2月4落單，準備ship。

1月28日落單，啱啱收貨。但1月24日落嘅單未收到。

有冇人shipped
但一直停係 arrived at export office呢個status

苦主+1
兩張單 其中一張單上星期被佢cancel咗
依家仲未收得返錢
其他賣家都係三日左右退返錢

好嬲
以後唔再喺gmarket買嘢

岩岩已經收到短訊話今日送貨✌🏻

我前你一日都未有啦
有排等

加五

但佢又唔cut wor
都唔知可以點了

你地係咪都揀咗SF？
我已經hold係呢個status 3個星期又取消唔到
依家連SF都唔運，係咪會自動轉EMS㗎

有冇巴絲試過shipping soon又彈返去arrival at warehouse 🤢 前日已經秤左重 依家又變返unknown

會運 只係唔知時間要幾耐。。

2月6張單取消而家都未退款

1/25落訂單，佢話delay到2/18先出貨俾我

好想拿老牛斬佢老味

會唔會佢就係船運

岩岩收到ems寄既口罩，發現收到既數量少左一半🙃🙃🙃🙃

應該係新訂單先冇得揀用順豐
之前啲order唔會因為你揀咗順豐而cut單
但係佢有機會會assign第二個delivery courier送

我本身揀咗順豐 最後gmarket幫我轉咗用dhl送過嚟
預計今日內收到

岩岩睇 ship左了 絲打你不如追下CS

我都係呢間26落單, 有Tracking no, 但係寄到依家都未到倉, 問CS一星期無反應....令一間寄幾日就到左倉好耐,就係因為呢間卡住寄唔到番香港

你訂咗幾多？

23號落單，28號到左倉都仲喺包裝中

我覺得似係

但最後更新係Received Rincos Center 船都未撚上

me
前兩日已經磅完重 轉左shipping soon
今日睇彈返去packaging 又冇埋個actual shipping fee同重量

我禮拜六已經收到dhl sms
gmarket到今朝先update個status做shipped
但係個delivery courier仲係寫順豐

上返支香 快D收到

我都係自己request return
佢有得揀賣家負責return fee
但我7號return仲未收到錢
所以答唔實你

邊間

INguard update
我琴日再留言問個賣家幾時寄，佢今日覆叫我申請return退款
我睇左 申請return有幾個option, 有option係賣家承擔運運費，
然後雖然陸續有人收到貨，但睇落條撚屌好明顯係貴買嘅開始寄貨，同埋韓國本土優先，
每日都要期待佢寄，真心心累
所以我申請左return了

睇黎開箱果陣真係要拍片黎證明自己收左幾多貨

睇來呢個post我地最苦
未過年到年都過埋都未有野出韓國境

我聯絡左佢，佢話間廠無原材料製造，要cancel我張單....等緊佢cancel...

即係貴買個啲出哂貨
你去到邊個status啊？
我去到韓國出貨有埋track no.要等佢cancel

preparing for shipment .. 25號買。。

26號買 被cancel

你訂邊間架

佢話加咗速遞公司
我想問吓係咪唔會通知你會唔會更新
定係佢自己就會轉

等1x日 是常識吧

跟住一野變SHIPPED,代表到HK,果個表可只信50%

rincos 5 日沒UPDATE STATUS 揮手區

船運 OH SHIT!

等77 49日

+1

令人匪夷所思

gmarket買嘢 因沒得CHOOSE
GMARKET SUCKS!

好驚
我有單勁輕
絲打一定要同CS追

我有張單係咁
唔好信晒個表

岩岩睇已上機 巴打你追下CS

我睇錯咗，係EGXXXXKR

SF 70個0.48kg 岩岩收左貨 你可以乘下自己張單岩唔岩😂

冇收過cancellation嘅email
你等咗幾耐先收到

我都會同呢啲韓國撚屌鬥命長！利申：24號落單！

揮手

24號的朋友，仲係第一格

我整極懷疑自己係咪比賣家水左定係佢搞錯
今日收到口罩，13盒50個嘅
但係我明明唔係買黎款

如果中間係9個號數目字就係EMS
你可以係依D網度CHECK下

等番一頭半個月可能就有口罩帶

1勻24號訂！ 好好彩，買左3單 ！ 順利收貨！ 無諗過會出足

但比你個盒有ASTM wo

Natural Harmony好似有d番生

想問 delivered to destination post姐係件貨係香港郵政度？

用個tracking number check唔倒嘢

佢今日答話多過3 purchases佢地會return屌

唔知係咪假野

推

+1
催極都唔理

同你同一日落單.
等勁耐都冇貨寄 直接cancel

如果係真韓國saraya就益你啦 好野黎
不過可能假野黎

我淨係買左1set100個咋喎
咁係咪即係會出俾我呀

我10盒, 1.9 KG

問客服唔覆
問SELLER,佢扮傻
你打算點

有追
cs睇心情覆

15-20日

1月26嘅單
每一日睇個shipment date都會遲多一日
而家睇係17號
應該自cut好定繼續鳩等

邊到見到

點算，24號買仲未寄...

我係直接收到paypal email話Gmarket退左錢比我
然後睇翻先知gitech cut左張單
一日後就refund左去信用卡

我7盒普通外科口罩, 1.78kg
個盒仲要勁大

10盒1.9kg可能真係差唔多

原本順風派變左集運

咁大獲

你要遮左條link最後果部份，因為登入有晒係寄貨資料

邊間？

我今朝都收到SF轉左多寶，叫我自取，咁我選好地點又冇晒下文，啱啱屋企通知我收左貨，真係比佢挽死

好羨慕你咁多

其實唔多，我家共8人

我hold左shipping soon幾日 再彈番去packaging 依家又hold左幾日都冇郁
明明磅哂重 都仲可以彈番轉頭

我4號，仲未更新

我唔係用paypal比 我用credit card 可能咁就耐啲

屌個CS hea鳩我問我點解唔cut單24號natural harmony

屌佢老母 我都係咁話
鬥長命啦仆街

Inguard 食撚屎啦

Inguard今日順豐到咗
不過屋企冇人
聽日睇下有冇少咗同變其他牌子

依家直情無發貨時間

你幾號訂

想問下你係咪有幾張單，因為我見佢send message出嚟話包裹已從韓國寄出，宜家懷疑係另一張單，但打去多寶82222213個電話又打唔通，因為SF果張已收貨，好亂，gmarket又update得慢

26/1
100個

同你同一日 但仲未有

最後好似會送多10個
應該total110

但我見佢係我個張單
配送準備中仲係寫 2月18日

佢而家會分左sf d單俾其他速遞送
你check下會唔會係其他速遞

一直都係prepare for shipment

Packaging左n日

一樣情況 簡左多寶自取點 但件貨幾時到

唉,唔知,希望
thx絲打
我其他度訂過2.5kg

好恐怖

g mk 亂9黎了

絲打, 睇你店家條link
雖然知一定冇得再買

我都係咁 想cut左佢

到 destination post 原來要等4日

12日左右起跳

你線上到
好勁

到香港仲要6日

rincos 最後update 已經6日前

i know that feeling

其實點check
只識逐個撞

岩岩收到，但gmarket 無更新信息，第二單貨，訂五盒黎五盒，雖然唔顏色唔岩，但比起上一單黎唔齊貨，今次齊貨就算，EMS郵差叔叔辛苦了，做到成9點幾

個status係咩
我natural harmony仲未有

我EMS,status去到開始配送

呢3盒買到都好幸運，之前睇佢一路缺貨，31/1朝早見佢彈出嚟開賣，咪落訂囉，仲介紹左tg group苦主區d巴絲一齊買
最估唔到呢單最遲落單最早收貨
其實佢仲有個官網，價錢仲平，不過運費貴，但暫時付款方式有問題，比唔到錢

其實係咪唔會出貨?
韓國個邊話唔可以出口..

我都係arrival at warehouse左個幾禮拜

仆街韓國仔
落左order又要cut
有冇合約精神架

s-care好搶手
之前20/1想買d同事嫌貴，改咗買3m
點知3m全部cut哂單

Sf個單 今日收到 冇少到 冇唔同左牌子

上面個張係順豐，同日又收到多寶個訊息

s-care都好怪，第一張單訂係兒童，跟住訂大人，一日後cut左大人嘅貨，兒童又冇事，但到宜家都未到，可能同其他貨合并左

一開始以為收少左一半貨，點知係郵局比少左一箱我，嚇L死我

等到好絕望 ...

一樣係27號同preparing for shipment

我由30號pack到今日終於shipping soon

請問呢啲外科口罩你用咩keyword search㗎

我發覺好似幾個訂inguard 收到貨都係26號訂
到底24號訂既人係衰乜
早訂反而冇貨

呢度有幾個都係24號訂但未收貨
You are not alone

賣家名NEWNHOT,佢好似仲賣緊，不過全部炒價黎，我個時連運費成270一盒

佢食屎啦佢係鬼按比錢順序，26/27訂嗰啲貨都收埋，24號嗰啲完全冇update
而家邊間口罩唔係比肺炎影響緊，啲韓仔真係好過份

泡菜仔cut平價單，炒價單先出小小貨比人，分分鐘唔齊貨，大貨比大陸仔hold住唒

冇哂你呢隻喇同埋佢淨係送韓國國內
呢幾日再search kf94 好多都已經指明只送韓國本土

我前幾日見又係本土，尋日睇又有全球，一時一樣，建議巴打得閒留下下佢，希望巴打早日返到口罩

你係咪太多過唔到關
而家1000個應該要公司名義先報到關

有無人sipped咗好多日都無更新？

我24號都係.....

我26號買
琴日send咗封英文mail問
好彩之前amazon買咗500個唔急姐

屌,我依家每一日最少睇兩次gmarket個status有無轉到.
但係睇極都係唔轉
我係咪就快有精神病

利申: 我張單24號落單 仲係Packaging緊

有無rincos 既人有update 物流

我都想return, 想問邊到有得選賣家負責return fee? 搵唔到...

其實, inguard 同natural harmony 都係無限期,但inguard 上手質料明顯比較好,大家可以等既就等下

利申:仲有一張inguard同natural harmony既單hold 住咗, inguard到咗倉,係natural harmony冇

14日

朋友 我都係呢間 都係24號買

有EMS tracking number 但track 唔倒係咩玩法？

我都係24/1落單嘅苦主
已經半放棄Gmarket d貨
連本身無口罩變到夠用
就算到貨都諗住原價讓俾人唔駛食貴炒價
雖然都已經成2舊水60個kf94

你用咩方法問佢？我send email去佢個naver都無反應

收到多寶轉自取站message, 但gmarket果邊就show SF express 同埋number係 KECHKGMK開頭。 點check番件貨係邊？

我今日收到message
Seller 由Sf 轉左dhl
聽朝到喇

韓國有啲人都係有良心嘅

rincos 好慢。。。。 有無人有update

rincos 真係用船運 有排等

同問?

問左gmarket
話係船運緊黎香港

想問下你係咪都係簡左順豐再比人轉左去rincos?
但我個地址係順豐智能櫃都唔知佢會點派

係呀 都唔知幾時先運到黎香港

試下用trackingmore, 睇下trace唔trace到件件

咁大鑊
有冇人知用船要幾耐？

一至兩星期走唔甩。。

你就好...我30號PACK到今日仲PACK緊

只希望順利到手

原來係 rincos.

因為郵局未取件

你張單幾多個?
我都係30號pack到而家無郁過

師兄 我得2盒加埋60個喳
依家shipping soon彈返轉頭起packaging已經幾日

睇完即check,都係喺rincos,咁關多寶集運咩事呢?
咁我地係咪都係船運啊

佢答你嘅話share下佢講咩呀

24號買既3Q岩岩終於收到貨
D貨冇少到
但另一張單係RINCOS

感謝解答我日日望住個status 希望快啲到香港啦

我喺amazon已經搵唔倒合規格嘅外科口罩...eBay啲medicom炒到成千蚊盒

屌 shipping soon無啦啦落返arrival at warehouse

inguard無出過貨！屌佢老母啲韓狗正仆街！

你有更新未 尋求就黎輪到我嘅希望

無
上多支香先

24/1 俾錢 佢延期去到28/2先送
但當初揀咗順豐送貨
係咪當倒錢落海

我仲係shipped但咩都無upgrade

尋日屋企得返一個口罩，夜晚9點半郵差送包件黎，d口罩岩岩好到

2條褲，1件衫，30個口罩

呢間野黑店之中嘅黑店
前兩日叫cs聯絡個賣家同我取消張單
今日我再問多次究竟肯唔肯幫我取消同退錢
cs答我個賣家淨係肯退5000won 唔會俾full refund
一係就繼續等 等到佢出貨
真係未見過啲咁仆街嘅賣家

一樣。有800 / 300 2張單。
屌佢老母。

我幫屋企人買，佢今日cut左我單，但收唔到eamil，幾時先收到退款？

cancel啦 3Q中國伏野

係咪真架

me too唔知佢點派

Ching幾時order? 我都係喺佢度買

要用電腦開

另一張單26/1落單
30/1 arrival at warehouse
轉左shipping soon兩日 今朝收到email話shipped
check返原來尋日用SF ship左 岩岩已經收到手

其實無話合唔合規格架啦，唔好太簿，阻隔到飛沫已經得，隔離post有巴打講，你最高規格都無用，空氣有都可以照入，除非係密封式

就係我冇乜要求都有啊 唔想用啲印度/印尼口罩或者旺角街邊藥房嗰啲分裝嘢

都冇* 自

就算係美國貨，都有機會中國製，始終世界工廠人工平，最緊要QC質素，我訂iriskorea,韓國大牌咪又係made in China,最緊要有口罩頂住先，至於印尼口罩咪撚屌，薄都仆街

想問下點解用gmarket佢出面寫
ship to Hong Kong available
但check out果時寫
This item cannot be shipped to the selected country.

係啊，我唔介意made in China，但嗰啲都搵唔倒我買N95仲易

N95五金鋪都有

船運可能仲快

以後都唔會再用gmarket買野
明明pack好磅哂重，轉哂shipping soon
等左幾日又跳返去arrival at warehouse
依家又hold左幾日 到底想點
cs又搵唔到人問 去到依個位又冇得自己cancel

依家natural harmony直頭無左個page

一樣呀

我都係咁，send咗去問Gmarket 但都冇回覆

之前仲有㗎會唔會退唔到錢

唔知點好

我仲未自己cancel 但聽人話係gmarket退 希望退到啦

等12-14日... 我29jan 到倉, 琴日先shipping soon..

要keep住chur個賣家kakao, 我訂咗11盒佢早幾日話要cancel我張單，兩日後我再催佢佢覆完我status先變做cancel，然後到今朝就收到退款但好似差40幾蚊差價就由佢

natural harmony 有哂track no.都可以cut人單無誠信都咁仲好意思比間類似ig shop叫我order dklm

分分鐘間野係佢自己開都未定

好 等我叫佢cancel我先 唔該晒 想問佢kakao talk係咩名同cancelled後幾多日先收到refund?

Kakao: nat4453 7號cancelled, 12號收到refund佢話refund要等3-4 working days(on weekdays)

我都係同一個status 你係咪買natural harmony? 我s care遲兩日落單 但係成10日前已經到左 都唔知cut唔cut好

好 唔該你!!

加咗佢之後個app唔比我send野比佢 可能佢set咗唔比啲唔識嘅人send比佢 唔知我自己撳cancel得唔得呢

我都係29號到倉，今日先shipping soon，未有tracking

S care我29號到倉，又係今日轉左做shipping soon

都過左成個星期都仲係咁 眼見巴打同一時間/遲過我都收到件

我都係咁自己Cancel吧啦..唔等佢

你宜家即係行左2格，下一格shipped

啱啱收到多寶短訊，叫我7日內到取
上rincos睇又話海運，真係人都顛

禁左return之後 有得再禁

應該係到左，
你有冇收到短訊比個密碼你

Kakao唔到佢你地係Gmarket比佢轉左cancel定自己cancel

gmarket一般都係上門送貨
但宜家係揀咗順豐＞分左比嘉里物流＞分左比rincos＞到港分左比多寶，應該係咁
11/2多寶send短訊嚟 - Gmarket，你的包裹已從韓國寄出，到達香港後，基於派送需時，請選擇於自取點提貨。我有揀自取點，然後冇消息，
12/2 上rincos睇到話ocean cargo,大約7至10日，然後冇消息
13/2多寶send短訊嚟比左個密碼我叫7日內到自取

我自己禁cancel 啦
費時等佢

我件貨已經極速到左HK, 兼去緊SF地區營業部....

自己係Gmarket禁係咪要比個手續費？早訂唔出貨仲要蝕埋比佢

應該唔會喎
有另外兩單係第二間鋪買
我自己cut單
全部都full refund呀

Sorry
The products you ordered
Production stopped
Please request a return
We will try our best to serve you in all ways possible.

Sincerely,
Gmarket Global

屌啦

我想請問一下，我睇tracking, 我件貨30/1已經係仁川，但30/1之後一路都無update過，我可以點做？

咁快,我仲未見到tracking no.,不過見個actual weight重過estimate,我都安心d

我禁左return之後status轉左 "return request", 跟住係咪要等個賣家?
你之後點樣架, 唔該呀

買左1500
退得750
預咗扣少少手續費但都唔係食一半啊嘛？
㩒入口罩商品個網都消失埋
賣家個店空咗
natural harmony

我見上個post有人話自己禁return會蝕所以kakao係咁叫佢cancel我張單第一次用kakao係會比佢hold住send唔到信息比佢，但我隔咗幾日再試就send得出了

有人接貨，繼續ship唔退

24號買 一直Preparing for shipment

停在5/2

congra

same

想問多寶件野到左會唔會有通知？

終於轉shipping soon
但我寫順瘋locker, 如果佢轉其他速遞唔知點送黎

收到通知 thanks

今日收貨了 6/2到香港

會send短訊比個密碼你去取

到左宜家去攞

係，啱啱收到message thanks

而家仲可唔可以訂?

係呀 會轉做return request
岩岩check信用卡 收到full refund了

我上個月26号订,宜家先到

gmart 宜家都冇乜囗罩賣，見到都唔想買

開左箱對辨同齊數

唔建議係gmarket買，啲服務好垃圾

我係 rincos
但你係9字頭既單號？

24號落單，27號轉preparing for shipment有韓國本地tracking number但乜都冇update過

今日睇間舖變咗咁

如果係natural harmony嘅話，我問左CS冇貨出㗎啦應該會refund，睇怕係早訂太平唔出貨我同你一樣24訂27轉status

佢要直Hold 住準備配送。 死都唔退
我都係呢間。 日日Chur g market

1月30號 落單
Prepare pre到依家係唔係正常

我地1月24 啦

Gmarket個tracking話到咗香港郵政但係EMS官網淨係update到首爾

請問各位，我2月3日用paypal比$，但隔一小時左右發現買錯尺寸口罩。我已經即時自己cut單重新買，但到今日仲未退番錢比paypal，請問大約等幾耐，謝謝你們🙏

點樣chur 成個page都唔見咗 都唔知賣家會唔會accept return/自己cancel

你幾時cancel 自己定佢cancel

垃圾gmarket, inquiry根本都冇人會覆既。
依家買個件貨張相變x埋蜘蛛俠， 唔知會唔會送黎，又唔知會唔會變左蜘蛛俠
shipping soon 變 arrival at warehouse

請問巴打仲係苦等緊佢真出貨定係退咗貨等佢覆？

幾型

笑左

之前冇cap圖，到時寄到黎真係蜘蛛俠都冇得追
不過佢係最近幾日先轉圖，我件貨都去左倉，應該冇事既

未退。 chur 多幾日G market 先

屌 我都買左呢間
唔知點算

張單一日都仲喺度你咪禁返間鋪頭
你有佢資料嘅話咪就係狂寄email畀佢

之後就係繼續每日都轟炸Gmarket 嗰個CS

支體字

你買咗幾多我嗰度有1100個

手殘姐

少少地買左一盒咋
但都要5舊幾水

同你一樣喺呢間25號買左四盒
27號轉左preparing for shipment
一直冇更新以為會被cut
今日Check竟然轉左shipping soon

Omg等我期待一下先

好平，但只寄韓國

25號買 一直都係即將配送
前日突然間有消息

零晨再send左次inquiry追, 頭先睇又磅左重actual 0.65比estimated 0.86 輕左0.21kg
我買2盒共60個 希望冇伏 今次唔好又彈番轉頭包裝幾日 快d出貨 🙏🏼🙏🏼

我個包裹shipped左8日 仲未到仁川機場

我都係依間
仲係preparing for shipment 係咪應該自己cancel order算